［長文］覺唔覺得我哋嘅目標同訴求開始變得模糊

長文，但係請睇到尾

我諗大家唔好再呃自己，話我哋嘅訴求好清晰
因為所謂訴求，其實一直演變緊

首先係撤回修例
然後經過612就多咗撤銷612暴動定性
同埋追究黑警濫暴濫權，然後再變做成立獨立調查委員會
徹底調查612衝突，中信事件，黑警行為
隨住示威／衝突不斷增加，就多埋停止起訴所有反修例示威者

同一時間，大家覺得柒婆已經盡失民心，冇能力做特首
要求林鄭下台，然後大家意識到所有問題嘅根源係因為冇雙普選
同埋就算柒婆下台都會有另一個扯線公仔被欽點上位，即係冇撚用
所以就由林鄭下台變咗做立即實行雙普選

跟住頭先我睇睇下其他Post
竟然見到訴求仲包括埋取消社會信用評分、智慧燈柱？

我唔知係咪大家嘅訴求本身都開始模糊
可能各人各自對唔同訴求有唔同比重
定係有人刻意想改變風向
但係呢啲都唔係重點

我希望大家可以停止呢幾日放鬆咗落嚟嘅心情
係時候調整返心態
連儂牆要講嘅都講夠，冇必要為咗啲象徵意義而且效益不大嘅嘢花太多心機同精神
呢啲唔係冇咗就會永遠冇咗嘅嘢嚟，隨時都可以遍地開花
唔需要執著於呢一刻，有人要拆，畀佢拆
唔好同佢哋對罵，甚至引起衝突
你唔會鬧得醒嗰啲人，引起衝突嘅話最後蝕底嘅一定係你
君子不吃眼前虧，be water

首先係關於商品停止投放廣告喺TVB
站喺商業角度，商人更多嘅考慮係經濟效益
如果佢哋真係支持我哋，當然歡迎
但係只要佢哋一日冇表態，我希望大家都唔好自作多情
繼續做返自己本身做緊嘅嘢就可以

跟住係對抗TVB偏頗新聞報道
呢樣嘢都唔係因為今次呢件事先知
而係老閪咁早就已經係公認嘅事實嚟
仲有取消社會信用評分、取消智慧燈柱、18區光復活動
呢啲絕對係長遠目標嚟，而開新戰線會分薄咗力量，消耗體力
我認同隔籬Post講，掛住做支線，唔做主線，永遠都唔會爆機
所以希望大家諗清楚有冇必要喺呢個時候開呢啲新戰線

根據噚日柒婆嘅記者會講
佢同盧偉聰都話"暴動"唔係由佢哋定義
但係佢哋分別都喺較早時間公開講過嗰日係暴動
又話"暴動"定性與否對"暴動罪"起訴成立與否冇直接關係
不過佢哋講嘢前信不對後語就係人都知
所以講到底最後都係要睇法官
我覺得到咗呢個時候仲區泥於"暴動"定性嘅意義不大
既然佢哋都話"暴動"唔係出自佢哋把口
而佢哋又有咁講過，冇幾耐之後又話唔係咁嘅意思
所以反而應該要柒婆同盧偉聰公開為當日宣稱嗰日係暴動事件作出道歉

關於停止起訴所有反修例示威者
參與衝擊嘅勇武派義士，相信都係抱住有機會被捕嘅心態而行動
而且一直以嚟我哋對社會大眾嘅表現方式都係
我哋好清楚呢啲行為會有咩後果，但係我哋甘願承擔返個後果
而亦都係因為咁嘅表現，先會有一班保守派嘅人開始體諒我哋嘅勇武行為
唔再讉責／割蓆
雖然話一個都不能少，要齊上齊落
但係如果站喺咁嘅角度向政府示弱，話自己其實好和平
要求停止對所有示威者嘅起訴，某程度上係自打嘴巴，同埋對勇武義士嘅侮辱
不過，和理非嘅義士被無理拘捕先係我哋呢個訴求嘅重點
而呢個重點亦都可以促成成立獨立調查委員會呢個訴求

我覺得撤銷612暴動定性、停止起訴所有反修例示威者
呢2個訴求可以再討論下
而撤回修例、成立獨立調查委員會、立即實行雙普選
呢3個就已經唔使再討論，冇得妥協

理性討論

推

Push

其實係冇人講得出打主線具體要做咩行動

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

唔係冇
而係畀一大堆支線遮蓋咗

緊係模糊啦 成個連登咁撚多膠
得閒又屌下明星唔表態 又屌下達哥 又港獨
屌你老母成班錯重點 目標唔清晰 你叫D人點撐落去

係為香港好 就膠撚少陣啦 五大訴求就夠

真心請教具體行動係咩

問題係香港太多問題
大把人想加埋反水貨客反150所有民生經濟政治野
一野過反映港共政府有幾廢
本身呢場革命係流動 發生咁多事 去到呢步 主題因應時勢有演變都好自然
但所有問題嘅重點就係一個 - 雙普選

pish

社會信用評分體系係支線你都講得出
香港有冇真普選佢絕對係關鍵黎
唔通你覺得
等佢起哂燈柱諗住推你先反？

之前講嘅和理非集會／遊行示威＞Deadline＞勇武＞和理非集會／遊行示威＞Deadline＞勇武＞⋯⋯
去咗邊

你呢個係模式，我問緊具體你覺得咩行動先叫主線

點嘅和理非先唔俾人屌支線? Set左deadline，政府唔回應，具體勇武行動係咩?

個個post淨係屌呢樣支線果樣支持，一個具體提倡要做咩行動嘅都冇

而家焦點好似去左保護連儂牆
港共政府搵人淋屎淋尿拆野，就好似變番雨傘佔旺咁，得閒搵D老嘢來搞下你，你日日忙住保護佔領區到最後都唔知自己忙緊乜。

我想問下升級行動有冇可能集中逢星期二林鄭開行政會議。
D仆街政策就係星期二林鄭同班垃圾開行會搞出來。
而家立法會開唔到會，變左立法會做唔到Target，可唔可以Target 星期二行政會議。
林鄭個個星期二，十點鐘都出來講廢話，有冇可能搞公眾集會逼佢出來同市民直接對話。